【支那春節】外資公司響應釋放人才計劃，讓人才趁機回鄉創業！

今日已經係臘月十六

工廠開始收爐

支那人才發大財！

今次一回鄉 就不用再回城市了 因為要支爆了 哈哈哈

發大財

人地個個回鄉創業發大財

返去城市做乜？